慎入[皮膚科問題] 請問有無人可以推介皮膚科醫生?

似癬多d

生蛇？唔似濕疹

你睇開邊個醫生咪搵返佢睇

唔似生蛇，生蛇會一條線，經神經線發出黎。

佢睇果個普通科醫生 好似唔太得
我自己無睇皮膚科. 推介唔到

可能係金錢癬，要睇皮膚科，食類固醇

濕疹，先搵出致敏原，可能係食物，可以戒食牛肉，海鮮，蛋，奶及奶製品

可能係休息時間唔夠，要盡量固定作息時間，一日最少瞓7個鐘

可能係壓力，工作壓力或生活壓力，咁呢個就冇L得搞，要避開壓力來源就自然會好

一睇就知生癬啦
食兩個星期抗真菌藥 搽藥膏
兩個星期內會好返 去睇皮膚科專科啦
你唔理佢 只會越生越大撻

我以前濕疹斷斷續續成10年，最後自己好返，冇搽過一次類固醇。

仲有要定期做下運動